<resources>
    <string name="app_name">Fun</string>
    <string name="start">Старт!</string>
    <string name="infoaboutgame">Тут будет игра)</string>


    <string-array name="qoute">
        <item>Я пью, чтобы окружающие меня люди становились интереснее. Джордж Жан Натан#</item>
        <item>«Если человек не пьет и не курит, поневоле задумываешься, уж не сволочь ли он?» </item>
        <item>«Алкоголь может быть злейшим врагом человечества, но библия учит любить своих врагов</item>
        <item>«Я столько читал о вреде алкоголя! Решил навсегда бросить... читать</item>
        <item>Я пью, чтобы окружающие меня люди становились интереснее.</item>
        <item>Я получил от алкоголя больше, чем он у меня отнял</item>
        <item>«Пиво – это еще одно доказательство того, что Бог нас любит и желает нам счастья»</item>
        <item>«Алкоголь не рождает пороков, он их всего лишь обнажает»</item>
        <item>Алкоголь является самым надежным и стабильным поставщиков людей в тюрьмы.</item>
        <item>Алкоголь не помогает найти ответ, он помогает забыть вопрос.</item>
        <item>Как правило, мысли о выпивке появляются на трезвую голову.</item>
        <item>Алкоголь убивает клетки головного мозга. Но не все, а только те, которые отказываются выпить.</item>
        <item>Слаб человек. Потому и тянет его к крепким напиткам.</item>
        <item>Одним коньяк расширяет сосуды, другим — ещё и самомнение. </item>
        <item>Глядя на мир сквозь дно пустого стакана, нельзя не удивляться. </item>
        <item>Алкоголь очень полезен. Он всегда помогает — если не больным, то врачу.</item>
        <item>Если трезво взглянуть на жизнь, то хочется напиться</item>
        <item>Алкоголь, возможно, опаснейший враг человека, но в Библии сказано: возлюби врага своего.</item>
        <item>Алкоголь не помогает решать проблемы. Впрочем, у молока тот же эффект.</item>
        <item>Особенно опасно смешивать алкоголь с одиночеством. </item>
        <item>Причина многих злоключений лежит на дне винного стакана.</item>
        <item>Рыбалка — лучшее оправдание для выпивки в раннее утро.</item>
        <item>Зигзаг — кратчайшее расстояние между двумя барами. </item>
        <item>Алкоголь — посредник, примиряющий человека с действительностью. </item>
        <item>Прозаик говорит: коньяк — три звёздочки. Поэт говорит: через коньяк — к звёздам.</item>
        <item>Пьянство есть упражнение в безумстве.</item>
        <item>Я бы с удовольствием пригласил вас зайти и выпить, но боюсь, что вы согласитесь.</item>
        <item>Сквозь полную бутылку мир выглядит совершенно иначе, нежели сквозь пустую</item>
        <item>Дайте своему народу много пива, хорошего и дешевого, и у вас никогда не будет революции!</item>
        <item>Мужчины за выпивкой беседуют либо о пользе порядка, либо о прелестях бардака.</item>
        <item>После трёх рюмок коньяку француз переходит на минеральную воду, а русский — на «ты».</item>
        <item>Любовь к вину — недостаток хорошего человека.</item>
        <item>У меня нет проблем с алкоголем. За исключением тех случаев, когда я не могу достать выпивку.</item>
        <item>Недопитая бутылка подобна высшему образованию — когда-нибудь потом обязательно пригодится.</item>
        <item>Истина в вине не раз тонула.</item>
        <item>В закрытом обществе можно жить, только постоянно открывая бутылки.</item>
        <item>В бутылке вина больше философии, чем во всех книгах. </item>
        <item>Виски — самое популярное из всех средств, которые не помогают от простуды.</item>
        <item>Оптимист отличается от пессимиста только содержанием алкоголя в крови.</item>
        <item>В ста граммах водки нотка буйства, а в литре раж — аж ураган! </item>
        <item>Реальность — это иллюзия, вызываемая отсутствием алкоголя.</item>
        <item>В рамках приличия пьяному тесно.</item>
        <item>Даже атеист может быть готов признать, что хорошее вино — это напиток богов.</item>
        <item>Пьянство не рождает пороков: оно их обнаруживает.</item>
        <item>Нужно твёрдо отдавать себе отчёт — зачем не пить. </item>
        <item>Мы в ответе за тех, кому наливаем. </item>
        <item>Зрелый виски подобен человеческому разуму: он не терпит заточения.</item>
        <item>Молоко — для младенцев. Когда ты вырастешь, приходится пить пиво.</item>
        <item>Можно отказаться от первой рюмки, но не от второй.</item>
        <item>Любовь движет миром, да, но виски вращает его вдвое быстрее.</item>
        <item>Сухой закон вызывает жажду.</item>
        <item>Не каждый пьющий ром — романтик</item>
        <item>В России чаша терпения измеряется стаканами.</item>
        <item>Культура бытия определяет культуру пития.</item>
        <item>Для нашего человека глоток свободы — это 100 грамм. </item>


    </string-array>


</resources>